3個月P牌想買二手操車

5萬樓下有無推介？

棍波牌但都係揀自動波算..

AE110 自動波

AE110

屌俾你快我6秒

不過AE110個樣真係有d難搞...

Gd3

而家110個樣影衰你？

Sorry巴打...實話實說，個樣真係衰

09年銀色mazda 3s hatchback 有無興趣？
我剛剛甩p想換車

有興趣可tg我

09年黑色toyota porte有無興趣？

我有興趣wo @@

Mazda 3

btw 5皮喎 10 11 Jazz齋版都買到啦清

有咩要求先

08 年 Mazda 6 有無興趣？

買日本車啦 jazz!

黃色冇尾jazz.jpg

甩P，我都想買架車操。

留個contact? 我正想擺上網放

04 c200 有冇興趣 長牌費 安全好揸舒服

tiida

Pm!

巴打放幾錢？